[曼德拉effect] 究竟細過有冇見過5千蚊紙

係港幣
我好肯定有

有
冇

咩樣?

有!
仲記得問老豆點解張錢咁大張

樓主幾多歲見過?依家幾歲?
我印象中冇見過

有！
A4紙咁大張

問左老母，當年有隻大紙500蚊，又係好大張

肯撚定有

問返老母， 佢話係大張500 蚊， 但我自己就無印象， 留名睇討論

點解樓主個名同時間特別唔同過人